# Todo

## Todo v1.0

> Разобраться с ipv6, думаю сделать автоматическое определение  
> Сделать расширяемость для dns сервисов

-   [ ] Написать гайд по установке

-   [ ] Написать удаление сайтов

-   [ ] Переписать добавление сайта

    -   [ ] Домен
    -   [ ] Определение ipv6
    -   [ ] Юзер
    -   [ ] Файлы/папки
    -   [ ] Вебсервер
    -   [ ] Шифрование
    -   [ ] Вебсервер

-   [x] Разработать разделение на:

    -   [x] `webhelper siteadd`
    -   [x] `webhelper sitedel`

-   [x] Создание доменов в Яндексе

-   [x] Перенести в ~/gocode

-   [x] Rewrite existing guidelines on the use

-   [x] Реализовать конфигурацию:

    -   [x] Доменное имя `domain`
    -   [x] Имя пользователя имя `user`
    -   [x] _token_ сервисов DNS `token`
    -   [x] Папка с сайтом (по умолчанию: **/var/www**) `sitesPath`
    -   [x] Расположение публичного ключа `sshPubKeyPath`
    -   [x] Выбор dns сервиса `dns`
    -   [x] Выбор веб-сервера `web-server`
    -   [x] sftp
    -   [x] letsencrypt
    -   [x] http2
    -   [ ] IPv4
    -   [ ] IPv6

> Не использовать в конфигурации булевые переменные

-   [x] Реализовать **общие** параметры:

    -   [x] Имя домена `-d` или `--domain`

    -   [x] Имя поддомена `-sd` или `--subdomain`

    -   [x] Имя владельца папок сайта и логин для подключения
        _sftp_ (если опция указана) `-u` или `--user`

    -   [x] Создания пользователя в группу sftp `--sftp`

    -   [x] токен для DNS сервисов `-t` или `--token`

    -   [x] Указание место расположение папки для сайта `-p` или `--path`

    -   [x] Путь до конфигурационного файла (по умолчанию он рядом
        с программой и имеет имя webhelper.config) `-c` или `--configpath`

    -   [x] Использование _letsencrypt_ `-l` или `--letsencrypt`

    -   [x] Выбор вебсервера `-w` или `--webserver`

-   [x] Пареметры команды **`siteadd`**

    -   [x] Путь к ключу ssh `-s` или `--sshkeypath`
    -   [x] Использование http2 `-h` или `--http2`
    -   [ ] Указать IPv4 адрес `--ipv4`
    -   [ ] Указать IPv6 адрес `--ipv6`

-   [ ] Расстивить приоритеты в `siteadd`

    -   [ ] sshpubkeypath


-   [ ] Добавление ключа в папку

## Todo v1.1

-   [ ] Рализовать путь к расположению файла с дополнительной
        конфигурацией сервера
